此post留名者今晚中六合彩派我一萬，走數死全家

如題

中六合彩既定義係，你中半個字都計你中

快點留名吧

hi 無圖

你想要圖? 咁巴打你有冇買先